D地盤佬好撚鐘意flirt茶餐廳呀姐

痴撚線公司

呢樣真

我做水吧見識過唔少

係wo，好撚膠

狗ching，你都9up左成朝，不如飲啖茶先？

50幾歲地盤佬flirt40幾茶記呀姐咪同你廿幾歲人flirt學生妹一樣合情合理合法？

巴士佬都係啦

agger
少女唔鋤愛阿婆

Agger 送貨嗰啲又係 好似大情聖咁

睇到啖飯都噴埋出黎

想吃炒強

地盤佬 :攬住啲貨有咩用吖，攬你好過啦
阿姐：哈哈哈...正衰人

好唔爭氣，笑左。

本癲狗，炒強有一手